{
  "id_query": "27434112",
  "total": 12372,
  "total_current": 200,
  "max_score": 39.77765,
  "origin_question": "Iphone mói sạc pin lần đầu ra sao vậy ?",
  "hits": [
    {
      "score": 22.547071,
      "id": "27429571",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone  mới mua sạc pin lần đầu tiên bao lâu vậy em?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.56309,
      "id": "27325831",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin là bao nhiêu lâu vậy qtv??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chỉ cần sạc đầy, rút sạc là có thể sử dụng được rồi ạ.Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 giờ thì đầy ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.861593,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.679712,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphone 6 mà mở hộp 80% pin mà nó kêu sạc  3 lần đầu 8tieengff mà sạc cỡ 3tiengs là đầy rồi có nên rút sạc ra ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.176842,
      "id": "17819131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ktv cho mình hỏi tí.m mới mua i7 32 mới sạc pin lần đầu tiên đc 80% thì máy báo pin đã dc sạc đủ . Vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn !Khi đầy 80% thì máy có có thông báo đủ pin là pin bạn nhé. Đây là mặc định của máy nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.822702,
      "id": "19305390",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua sạc lần đầu mà thấy củ sạc nóng lắm có km sao ko qtv ??",
      "answer": "@Nam:có lm sao ko ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.762106,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.69597,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.491083,
      "id": "22244222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng lần đầu không QTV. Và pin còn khoảng bao nhiêu phần trăm thì nên sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng mà chỉ cần sạc đầy là dùng được .PIN còn khoảng 15-20% là bạn sạc được rồi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.954332,
      "id": "20027817",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc đủ 8 tiếng trong lần sạc đầu tiên không?",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể không cần áp dụng sạc 3 lần đầu 8 tiếng vẫn được anh nhé. Nên anh có thể yên tâm mà không ảnh hưởng đến tình trạng của pin đâu ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.764994,
      "id": "27647778",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mới mua con iPhone 6 về lần sạc đầu tiên trong bao lâu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chỉ cần sạc đầy , rút sạc là dùng được chứ không cần phải sạc lâu bạn nhé. Lưu ý trong lúc sạc bạn hạn chế dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.61436,
      "id": "28270358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone mới mua thì 3 lần sạc đầu có cần sạc 8 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do công nghệ pin mới nên bạn không cần sạc 8 tiếng cho 3 lần đầu mà chỉ cần sạc đầy điện thoại là có thể sử dụng được rồi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.575289,
      "id": "32081176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua về thì sạc 3 lần đầu 8 tiếng phải kh",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị sẽ không cần sạc 3 lần đầu 8h , chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.493489,
      "id": "29181393",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc pin 3 lần thì có bị sao khôg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, lưu ý không nên vừa sạc vừa sử dụng là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.482674,
      "id": "25274228",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi tý. E mới mua con iphone 6 hôm wa tại tgdd ,về e sạc lần đầu 8h mà nó vô dc 50% pin  là bị sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn vẫn đang dùng sạc theo máy phải không ạ? Bạn tạm ngắt kết nối sạc--- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại --- mình đổi vị trí sạc trên nguồn điện khác xem có cải thện hơn không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.171369,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.142204,
      "id": "23189481",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có cần sạt pin 3 lần đầu 8-10 h ko ạ",
      "answer": "Chào chị !  Với công nghệ pin tân tiến hiện nay thì chị không cần sạc 8 tiếng đâu ạ, chị sạc đầy rồi rút ra sử dụng là được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.078003,
      "id": "22312136",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao sạc pin cục sạc nóng vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Lúc sạc, củ sạc sẽ biến đổi điện áp xoay chiều thành dòng 1 chiều DC, nên lúc này có tỏa nhiệt khá nóng là bình thường bạn nhé, bạn an tâm sử dụng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.049855,
      "id": "20961710",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 mới mua về lần đầu sạc là bao nhiêu tiếng vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sạc đầy pin cho máy là có thể sử dụng được rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8996525,
      "id": "30486168",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sd 1 ngày thì cần sạc mấy lần vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này anh chỉ cần sạc đầy pin là có thể sử dụng trong 1 ngày ạ, tuy nhiên với tác vụ cơ bản cho máy thôi ạ, nếu anh sử dụng liên tục với tác vụ nặng thì anh sử dụng trong 1 ngày thì có thể sạc khoảng 3 đến 4 lần anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.691205,
      "id": "29400925",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi vừa mua máy này, 3 lần sạc đầu tiên có cần để 8 tiếng ko vậy",
      "answer": "Chào anh Theo em thấy thì cách sạc 8 giờ này tốt cho các máy đời cũ, hiện tại các máy đời mới như sản phẩm này thì anh không cần sử dụng cách sạc như trên mà chỉ cần sạc đầy là có thể rút ra, khi pin yếu là cắm sạc được anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.471932,
      "id": "18695609",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo hoi TGDD, cách xạc pin máy iphone 6 32g mới mua. Có phải xạc trong 3 lần đầu tiên không vậy?",
      "answer": "Chào anh DũngAnh không bắt buộc phải sạc 3 lần đầu 8 tiếng đâu ạ. Anh có thể sạc đầy, đợi 1 lúc rồi rút sạc ra ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151466,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới vừa mua ip 6 lần sạc đầu tiên em đang sạc pin 8 tiếng mới sạc được tầm 5 tiếng người nhà em không biết lỡ rút dây sạc ra không biết có ảnh hưởng gì tới máy k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.010785,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.915834,
      "id": "20077556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb tgdd sạc 3l đầu 8 tiếng mà mình sạc 2l đầu 8 tiếng lần sau có 5 tiếng ah như thế pin có vấn đề gì kh ạ ?? Với iPhone có nên tải phần mềm dọn rác kh a",
      "answer": "Chào anh,Anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng nha anh! Trường hợp của anh không sao anh nhé! Và không nên tải phần mềm dọn rác nha anh! Máy nhà sản xuất đã tối ưu tốt rồi nên anh yên tâm dùng nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.888779,
      "id": "22301994",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua về có cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8479595,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi khi sạc pin lúc đầu ko sao mà đến lúc 80-90% pin tư nhiên lại nóng là sao vậy ạ. Có ảnh hưởng j đến máy ko.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.816294,
      "id": "26878303",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua về mình mua máy mới khui hộp có cần sạc pin lần đầu 8 tiếng hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.732765,
      "id": "25894522",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mới mua có cần sạc đủ 8h trong 3 lần đầu ko ah?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.648366,
      "id": "20013426",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 pin sạc bao nhiêu lần thì chai ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc mình không có con số cụ thể mong bạn thông cảm nhé; bạn có thể tham khảo cách kiểm tra  ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.61676,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua mà về sạc lần đầu vào ổ lỏng lúc đc lucs mất không biết có bị chai pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.605307,
      "id": "30322554",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 sạc đủ 100% đợi mãi không báo pin đầy vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone theo trải nghiệm của mình không có báo pin đầy, vẫn có biểu tượng sạc và bạn có thể rút ra khi đầy 100% pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.468845,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sài mau hết pin mà sạc mau đầy pin quá vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể kiểm tra pin của anh có sử dụng bình thường hay không bằng cách sau anh nha;Cách 1: anh sạc đầy 100% pin, tắt các kết nối 3G, Wifi, không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu máy giảm 5 - 10% là pin của máy vẫn sử dụng tốt anh nhé.Cách 2: anh sạc đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên tối đa, sau đó giữ máy như vậy trong vòng 60 phút, nếu pin giảm dưới mức 20% thì pin của anh bình thường anh nhé.Chúc anh có nhiều sức khỏe !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.449273,
      "id": "25345988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của em mới mua hôm nay , lúc mua ở cửa hàng là 50% pin e sử dụng còn 30% thì sạc vì gấp công việc nên đến 50% e lại rút sạc (sạc lần đầu tiên) , em sử dụng thì máy sụp nguồn tự khởi động lại vậy cho em hỏi có cần đổi máy lại không hay để nếu trình trạng đó diễn ra nhiều lần mới đổi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm đến Siêu thị bên em kiểm tra chính xác hỗ trợ cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.431888,
      "id": "17975412",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy của em sạc pin hk zô vậy",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn sạc pin mà máy không vào bạn có thể làm theo các thao tác sau dùm mình để khắc phục lỗi này:- Bạn hãy kiểm tra lại nguồn điện bạn sạc có ổn định không.- Củ sạc bạn sạc có phải là củ sạc gốc và khi sạc bạn hãy kiểm tra lại củ ạc đã khít với ổ điện chưa.- Khi sạc bạn hãy tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trong máy đi.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.402752,
      "id": "26921943",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua lúc 7 rưỡi tối, bây giờ sắp hết pin rồi thì em vẫn cứ sạc 8 tiếng như mọi dòng khác 3 lần đầu tiên phải không ạ? Những lần sau thì em cần sạc bao lâu sẽ đầy pin nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chỉ cần sạc đầy pin là sử dụng được không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.135434,
      "id": "23455008",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là iphone 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng liên tục trong 3 lần đầu k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không cần đâu anh nha. Anh chỉ cần sạc đầy pin là có thể sử dụng được rồi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.125234,
      "id": "21210392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con ip6 32gb này 3 lần đầu tiên có cần phải sạc 8h ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với công nghệ pin mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nữa bạn nhé, bạn dùng máy bình thường, sạc đầy là rút sạc sử dụng, không cần sạc lâu thêm bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0622635,
      "id": "29723067",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi máy mới có cần phải sạc 3 lần đầu tiên 8 tiến không",
      "answer": "Chào anh,Đối với máy mới, ba lần đầu anh chỉ cần sạc bình thường, nghĩa là khi nào trên máy hiện thông báo pin yếu yêu cầu sạc pin thì sạc, khi nào đầy pin thì rút ra, anh nhé! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.021992,
      "id": "28193914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đầu ra và đầu vào của sạc ip6 khi mình mua mới này là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ thông số sạc nguồn ra là 5V-1A, nguồn vào là 100-240V bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.928012,
      "id": "21633251",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng cục Adapter iPad đầu ra 5.2V 2.4A sạc cho iPhone 6 Plus đc ko v Ad???",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không nên sử dụng như vậy vì về lâu dài sẽ làm lỗi Pin máy iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.911749,
      "id": "20491579",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do tiếp xúc giữa sạc với điện thoại không tốt nên bạn tháo sạc ra cắm sạc lại và tiếp tục sử dụng bình thường và bạn cũng không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.876044,
      "id": "23152374",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua iphone 6 32gb dc 3.5 thang sạc 3 lần đầu 10h dong ho va nhug lần sau đều đúng theo quy trình nhung giờ phàn mềm báo pin bị chai 3% thi pin co dc tgdd bảo hành không vây? Trân trọng cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ThườngTrường hợp nếu máy của anh vẫn đang còn bảo hành thì anh có thể đem máy đến siêu thị Thegioididong.com để kiểm tra và gửi đi bảo hành nếu có lỗi pin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.684158,
      "id": "28387484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của e khi sạc pin đến 80% đã báo sạc đủ pin. Trường hợp này nên tiếp tục cắm sạc đến 100 hay nên rút ra vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên để máy sạc đầy 100% pin bạn nhé, các máy Iphone khi ở mức pin trên 80% thì sẽ có thông báo đã sạc đủ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.664299,
      "id": "20491701",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này chị có thể dành chút thời gian mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra giúp nha. Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ đổi 1 sang sản phẩm cùng model trong tháng đầu tiên nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.664299,
      "id": "20491471",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì tắt hết ứng dung ngầm với các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.614588,
      "id": "18716967",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mơi mua iphone 6 ơ tgdd. Cho mình hỏi lần sạc đâu tiên, còn bao nhiêu % pin thì sạc và có cần sạc trong 8h ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.605168,
      "id": "26885397",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy này ở tgdd xong nhưng không biết làm cách nào để sạc pin , ý là lần đầu sạc làm sao đó , nãy em quên hỏi anh nv , sẵn chỉ em luôn cách mở đa nhiệm và xóa đa nhiệm  nữa",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Ngoài ra bạn bấm phím Home 2 lần để hiện màn hình đa nhiệm , sau đó bạn vuốt các ứng dụng để tắt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.488268,
      "id": "18639145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em vừa mua iphone 6 và 6plus thì 2 loại trên có cần sạc 8 tiếng 3 lần đầu ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đối với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng điện thoại, và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.- Không cần thiết phải sạc 8 tiếng các lần đầu tiên bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.464309,
      "id": "28218145",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin ơi em vừa mua con ip6 này ở chỗ mình . Cũng gần đc 1 tháng , tại sao pin máy em lại mau hết pin thế ạ ? Em dùng wifi lướt fb tầm tí là còn 80% tình trạng máy ban đầu đc sạc 100% pin và có thao tác sạc 3 lần 8 tiếng rồi ạ . Có phải lỗi pin k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.440927,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc iphone chưa đầy pin mà rút ra để dùng thì có bị chai pin k shop?",
      "answer": "Chào bạn,Tốt nhất bạn để pin sạc đầy rồi hãy rút sạc bạn nha, vì khi ngắt sạc như vậy pin rất dễ hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.387922,
      "id": "30707005",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuống nhanh quá ạ . Sạc pin sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .Chị sạc Pin cho máy đầy 100% là được chị nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.332283,
      "id": "23495279",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới mua trong thế giới di động ngta sạc cho e là 70%, mang về nhà e sài và sạc lần 2 là  100%, lần 3 e sạc 9 tiếng đồng hồ, e sài liên tục 4h còn lại 40% pin, như vậy pin có bình thường không ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì để kiểm tra chính xác bạn giúp mình làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.258544,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1579485,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc đt bằng cục sạc dự phòng sao nó nhanh đầy pin quá vậy ạ  .",
      "answer": "Chào anh TâmTrường hợp này còn tùy từng cục sạc dự phòng, không biết  anh dùng loại sạc nào vậy ạ, nếu anh sạc cổng 2A thì sẽ nhanh đầy hơn bình thường đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.147692,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.126305,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.082078,
      "id": "20854216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad iphone6 32gb máy mới mua về có cần sạc 3 lần 8tiếng không vậy QTV, với có tự động ngắt sạc khi pin đầy không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy nên bạn không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.044446,
      "id": "27327259",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc qua đêm có giảm tuổi thọ pin ko ạ? 1 tuần em sạc qua đêm khoảng 4-5 lần",
      "answer": "Chào anh,Nếu tần suất 1 tuần anh sạc qua đêm 4-5 lần thì tuổi thọ pin sẽ bị giảm nhanh hơn anh nhé. Anh nên hạn chế tình trạng sạc qua đêm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.946365,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.935539,
      "id": "20977988",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mk hỏi cách kiểm tra số lần sạc pin trên ip 6s",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể kiểm tra số lần sạc pin theo  này anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.877242,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sạc iphone 6 mới mua ntn để pin bền và k bị chai ạ, e nghe nói 3lan sạc đầu tiên phải đủ 8tieng có đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì chị cứ sạc đầy là được vì cơ chế của pin điện thoại hiện tại là sạc đầy sẽ ngắt nên chị có cắm sạc 3 lần 8h thì không tốt cho điện thoại chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.835614,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mỗi lần sạc củ sạc nóng vậy. mới nóng vài ngày gần đây thôi, nó là do sạc hay do máy . có ảnh hưởng gì máy k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì Adapter có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên nóng là bình thường nha bạn còn quá nóng có thể do nguồn điện không được ổn định nên bạn thử cắm sang 1 ổ điện khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.72807,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.687399,
      "id": "29769732",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bớt hao pin của ip6 vậy ạ. Nhắn tin 1 xíu mà hao qá trời. Mặc dù chưa 1 lần nào vừa sạc vừa sài ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng thấy máy nhanh hết pin thì bạn có thể làm theo hướng dẫn để máy tối ưu pin hơn bạn nhé.  Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6732435,
      "id": "18312697",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc 3 lần 8 tiếng ko ạ chứ điện thoại của bạn e sao mà lúc sạc đc lúc ko là pin có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iPhone 6 thì bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa và bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và tháo sạc ra cắm chặt lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6101465,
      "id": "26658478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn mua trả góp khong có cần tiền trả lần đầu được kh vậy???",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé    Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.572042,
      "id": "24331078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có kiểm tra được số lần sạc pin cho máy được k ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bài viết , cách này sẽ giúp bạn biết được số lần sạc cho máy theo chu kỳ nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.529896,
      "id": "19650494",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc pin bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sạc khoảng 2h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.517285,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sạc pin mà nó vẫn hiển thị đang sạc nhưng ko lên pin là sao vay iphone 6",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do sạc Pin bị lỗi nên anh vui lòng thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem còn tình trạng đó không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.45205,
      "id": "19341381",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc 2 lần liệu máy có bị sao k ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng nhiều thì sạc nhiều thôi chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.431965,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em đã gim sạc rồi mà pin vẫn bị tuột vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.410896,
      "id": "23010536",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trã góp lần đầu trã bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này còn tùy lãi suất chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể đăng ký nhận thông tin khi hàng về để khi nào sản phẩm có hàng bên em sẽ có nhân viên liên lạc thông báo cho chị, lúc đó chị có thể đến trải nghiệm và đặt mua sản phẩm ạ.Thân gửi thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3890705,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 sạc 100% pin bật chế độ nguồn điện thấp sử dụng nếu lặp lại liện tục nhìu lần như vậy ko biết có ảnh hưởng gì đến pin ko QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không ảnh hưởng gì đến pin nhưng máy sẽ bị hạn chế hiệu năng khi bạn bật chế độ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.379089,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.312818,
      "id": "27891626",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e sạc pin mà củ sạc của em nóg quá",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.293765,
      "id": "32275940",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin như thế nào thi đở chai pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo hướng dẫn ả? áp dụng cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2396,
      "id": "20181894",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, e vừa mua ip6 ở TGDĐ, lúc đầu bth, nhưng sau thì thấy cục sạc nó nóng lên khi sạc, vì e cắm lun trong ổ, rút ra thì nó nguội, vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nguồn điện có tỏa nhiệt đó anh nhé, khi anh cắm vào ổ điện thì nhiệt lượng tỏa ra làm nóng sạc anh nha, rút ra thì ngắt điện đương nhiên sẽ nguội anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.183971,
      "id": "27065059",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì cần bao nhiêu của lần trả đầu ạ",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì anh có thể yêu cầu trả trước 0đ, 10% hoặc hơn ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.024904,
      "id": "20573958",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đủ pin rồi mà chưa rút ra để đó thì nó có bị chai pin k",
      "answer": "Chào anh,Với công nghệ pin hiện tại tự ngắt khi sạc đầy thì anh có thể sạc không  chai pin nha anh, tuy nhiên anh nên hạn chế anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.968664,
      "id": "27021687",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy ngày 30/4, tối e dùng xong đều tắt wifi rồi kiểm tra lại đang hoàng nhưng sáng nào ra cũng thấy wifi kết nối sẵn hết ạ. Với cả mấy ngày đầu e sạc pin bình thường, hôm qua e sạc mới 99% mà đt báo \"Đã sạc đủ pin\" rồi ạ.",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình làm theo hướng dẫn ? áp dụng cho máy bạn nhé. về tình trạng pin bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.943573,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy?  mà sạc được đến 62% nó lại dừng luôn rồi một lúc sau lại tự động tắt nguồn rồi tự động mở lại hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.898678,
      "id": "26103080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình đang còn 45% pin vậy nếu sạc thêm thì có sao không?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cho điện thoại cũng được mà không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.890994,
      "id": "22235535",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 của em lúc đầu pin cầm lắm nhưng khi bị dính nước vào  k nhiều lắm mà nó lại hao pin quá trời như vậy có sao không ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.859348,
      "id": "31591230",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi máy mk sạc lúc đầu vào nhanh cứ đến 70% pin là sạc chậm là máy mk bị j zay ad",
      "answer": "Chào chị Đó là tính năng khi Pin yếu sẽ sạc nhanh , còn gần đầy Pin sẽ sạc chậm , không phải lỗi chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.858984,
      "id": "18831316",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mơi mua iphone 6 32 gb. Sac pin 2 lân đâu thi bthuong, lần thư 3 sạc ko vô. Vậy minh có đươc đổi trả máy mới ko. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp máy không sạc được pin, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để kỹ thuật viên kiểm tra nhé. Nếu xác nhận bị lỗi kỹ thuật Thegioididong.com hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu tiên đó ạ. Trường hợp, không có máy đổi thì siêu thị sẽ đưa ra phương án hỗ trợ khác nên anh cứ yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.826481,
      "id": "21317036",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào qtv mình vừa mua ip6 có cần sạc 3 lẩn đầu 8 tiếng ko vậy. Vì mình nghe nói pin li ion thực sự ko cần thiết",
      "answer": "Chào anh Huy,Với iPhone 6, anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng nha anh! Anh có thể sạc đầy là dùng được nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.812024,
      "id": "21947648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được tặng tai nghe Bluetooth, về sạc pin, thì không khởi động lên được! Vậy làm sao đây ạ!",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kĩ thuật chị nhé.Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.754478,
      "id": "21694587",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là..  Khi mới mua ip6 về... Xài hết pin mình có cần phải sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Khi mua điện thoại mới về chị không cần sạc 8 tiếng đâu ạ. Chỉ cần sạc đầy là có thể dùng bình thường chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.635665,
      "id": "21250858",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em lọc ra tính năng pin",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.631507,
      "id": "22647762",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho hỏi tôi mới mua ip 6 và sạc pin lần thứ 2 mới nạp dc khoảng 20 p sao tôi thấy cục sạc nóng quá   Cho hỏi liệu có bị gì không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có phải bạn đang sạc ở mức phần trăm pin thấp không vậy ạ; nếu đúng vậy thì mức này máy và pin đều hơi nóng bạn nhé, đây là bình thường không sao đâu ạ; đến phần trăm tầm 70% trở lên thì nhiệt độ sẽ ổn định lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.592467,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.552658,
      "id": "29022006",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin ip ngày sạc mấy lần ạ , nhu cầu chỉ là lên face lướt web ,lên ins",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn sử dụng nhiều thì bạn sạc ngày 2 lần , còn sử dụng ít thì 1 ngày chỉ cần sạc 1 lần bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.528972,
      "id": "26095559",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình  sạc pin iphone 6 nó báo đầy như thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở 80% máy sẽ có thông báo trên màn hình, còn đầy pin thì máy sẽ không báo bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.524942,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.468968,
      "id": "26937054",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin iPhone sạc nhanh vậy ad. Có phải pin bị lỗi không vậy. Sac Nữa tiếng 40% pin!",
      "answer": "Chào bạn,Do tình trạng máy tốt nên sạc vào pin nhanh hơn bạn nha, bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.452419,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng cục sạc máy samsung sạc pin cho ip6 có được ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể dùng củ sạc của J6 để sạc cho iPhone 6 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.404913,
      "id": "26353938",
      "field_search": "question",
      "question": "K pk iPhone 6 sạc pin qua đêm có sao k z qtv với sạc từ nguồn điện và sạc dự phòng thì nên sạc cái nào tốt cho pin z qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này khi sạc qua đêm máy sẽ liên tục luân chuyển dòng điện không ngừng trong khi với viên pin 1810mAh thì máy chỉ cần sạc đầy trong khoảng 1.5-2 giờ là đầy nếu ghim sạc như thế sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin và hơn thế nữa không an toàn cho chính bản thân bạn nhé, và bạn sạc qua nguồn điện hay pin dự phòng đều tốt cho pin hết bạn nhé, bạn yên tâm nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.369404,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng sạc ipad sạc cho iphone 6 thì có sao không, có ảnh hưởng gì không, có hư cảm ứng, pin gi khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sạc iPad về lý thuyết theo mình nghĩ vẫn có thể sạc được cho máy iPhone, nhưng về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần bạn nhé, do nguồn ra là hơi cao ạ; phần cảm ứng cũng có thể ảnh hường, làm loạn cảm ứng bạn nhé; theo mình bạn nên dùng sạc đúng theo của iPhone bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.357016,
      "id": "31022456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua về sạc bị nóng máy mà đồ sạc. Vậy có sao k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này là bình thường vì máy phải chuyển đổi dòng diện để đưa vào máy chị nhé. Chị giúp em trong quá trình sạc không sử dụng điện thoại  để máy ổn định chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.314701,
      "id": "21687694",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 PLUS SẠC ĐẦY PIN CÓ TỰ NGẮT KO V AD? Vs lại đầy rồi mà k rút ra có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy có tự động ngắt sạc khi Pin đầy , nhưng nếu bạn sạc liên tục khi đã đầy Pin vẫn khiến tuổi thọ Pin của máy nhanh giảm hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.31216,
      "id": "27004193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Đt em vừa mua đc một tuần thì ,sạc lúc đầu thì vào điện nhưng khi rút ra cắm lại thì k vào nữa , khoảng 30p sau khi khởi động lại máy thì mới vào. Lần nào cũng như vậy . Thì có đổi lại máy đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu lỗi đó là lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ đổi cho anh ạ, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra máy giúp anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.310256,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.259569,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng bao nhiêu là đầy pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Phương,Dạ với dung lượng pin của máy thì khoảng 2h là đây pin anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.227513,
      "id": "31015807",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc mấy giờ thỳ đầy pin",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sạc khoảng 2h30p sẽ đầy pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.194508,
      "id": "19890973",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy về thì có cần sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng không ?",
      "answer": "Chào chị NơChị không bắt buộc phải sạc 3 lần đầu 8 tiếng đâu ạ. Chị có thể sạc đầy, đợi 1 lúc rồi rút sạc ra ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.146896,
      "id": "21505729",
      "field_search": "question",
      "question": "đt mình còn 40% pin sạc có sao k  pin có vấn đề j k",
      "answer": "Chào anh,Anh còn 40% pin sạc bình thường, không sao anh nhé. Anh có thể yên tâm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.07704,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 kh dùng mà sao tự tuột pin vậy ạ , mình có ra thế giới đi động hỏi pin có chai không bảo là kh chai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của máy có bị lỗi không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.059284,
      "id": "22604916",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua ip6 co phải sạc 3 lần 8h k ạh",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm mới này pin không cần sạc 8 tiếng anh nha , anh sạc đầy và sử dụng bình thường anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.032195,
      "id": "22082319",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm qua e có mua 1 ip 6 32gb tại thdd tl8 củ chi. e đã xài cạn pin tối hôm qua và sạc đầy 100% vậy lần 2 e sạc cở 60 70% e ngưng sạc có ảnh hưởng gì ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc và rút sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì đến điện thoại cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.008671,
      "id": "19893223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 32g mới có phải sạc 3 lần 8 tiếng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua máy Iphone 6 32GB về thì không cần sạc 3 lần trong 8 tiếng nhé. Khi dùng gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.000436,
      "id": "19577390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua máy mới về thì có cần sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Với các dòng sản phẩm Smartphone hiện nay anh không cần áp dụng theo 3 lần đầu sạc 8 tiếng vẫn được ạ, và chỉ cần sạc đến khi đủ pin và sử dụng là được anh nha.Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.993695,
      "id": "22332864",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để kt độ trai pin cả iphone vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo hướng dẫn tại bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.916267,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mình biết thì pin iPhone sạc liên tục được đúng không ạ? Ví dụ mình sạc từ 15% tới 50% rồi rút và dùng, đến khi còn khoảng 20% lại cắm sạc tiếp, làm vậy có bị chai pin không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc lúc nào cũng được mà hoàn toàn không làm điện thoại chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.914675,
      "id": "22512349",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại sạc tới 98% thì không lên % nữa rút ra ghim lại thì hiện thị 100% pin vậy máy có bị gì không QTV",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em hiện không có thông tin ạ. Chị vui lòng mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.904931,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.898627,
      "id": "23537422",
      "field_search": "question",
      "question": "Bác e đun dây sạc vô đc 30p mà không vô pin rút ra đun vô lại lên pin bình là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.887743,
      "id": "29248914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.840046,
      "id": "27385618",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu thấy điện thoại răng giá để có khuyến mại khác. Qua *** mua cho lành.",
      "answer": "Chào anh,Bên em cam kết bán sát giá nhà sản xuất đưa ra và sẽ thay đổi giá (có thể tăng hoặc giảm) khi nhà sản xuất yêu cầu ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.796709,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.738071,
      "id": "30985518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk ms mua iph6s plus 32g đc 1 tuần Về sạc thấy đến 80% pin là báo sau đầy. Từ80%>100% là bắt đầu pin vào chậm. Ad cho hỏi là pin e đang mắc lỗi  gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Đây là mặc định của máy chứ không lỗi anh nha, khi pin sạc được mức 80% thì máy sẽ báo đã sạc đủ pin và bắt đầu giảm dòng điện sạc để giúp ổn định pin cho máy nên sẽ vào chậm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.685953,
      "id": "22244120",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có cần sạc 8 tiếng luc đầu k QTV. Va may con khoang bao nhieu pham tram pin thi nen sac vay",
      "answer": "Chào bạn,Máy sạc đầy pin rồi ngắt sạc là được rồi không cần sạc 3 lần 8h bạn nha, khi pin của máy dưới 15% là bạn cắm sạc cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.657537,
      "id": "29570443",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi. Ip6 sạc khoảng bao lâu thì đầy ạ ( từ 15%=>100% ). Và 100% pin dùng bao lâu thì hết còn 20%? Nếu chưa hết pin mà sạc thì có sao ko ạ? Và sạc chưa đầy đã rút thì ảnh hương ra sao ? E dùng ios 11.2.6 . Mong nhận được phản hồi thật sớm ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Máy dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng .Bạn có thể cắm sạc và rút sạc lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.553154,
      "id": "28264877",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim ghép là sao vậy, ảnh của nó ra sao",
      "answer": "Chào bạn, Sim ghép (Gevey sim) là một vi mạch nhỏ gắn chung với các thẻ sim, để mở khóa mạng cho các dòng máy iPhone Lock. Hiện các sản phẩm iPhone đang kinh doanh tại Thegioididong.com đều là phiên bản iPhone quốc tế (World) nên chỉ việc gắn sim vào là sử dụng, không cần phải mua sim ghép này. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.528829,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc bằng sạc dự phòng đến 45% thì ngắt điện để sử dụng vậy có bị chai pin ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh sạc vầy 1 vài lần thì không sao. Nếu làm thường xuyên sẽ ảnh hưởng tuổi thọ pin nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.497646,
      "id": "20263495",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua dc 2 ngày, sạc pin có 2 lần, 100% phin, mà nge 10 bài hát còn có 93% là sao, làm gì mà phin hao ghê thế",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại bạn nghe nhạc với màn hình sáng liên tục và loa lớn thì PIN tụt như vậy là bình thường .Cách dùng như vậy mình tính thì bạn phải nghe nhạc được gần 10 giờ liên tục mới hết PIN bạn nhé. PIN như vậy là tốt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.48341,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.480767,
      "id": "29440652",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi toi co su dung máy này và pin đầy 100 phần và toi xem phim cho đến khi còn 1 phần trăm mà một đem toi sạc và xem liên tục mấy lần như vậy liệu máy toi có sao kg",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.479206,
      "id": "28848570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc sạc cục sạc bị nóng vậy có ảnh hưởng đến máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường bạn nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.474196,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơn sao ip6 em khi sạc pin thì mở vân tay ko đc. Khi ko sạc thì cảm biến nhạy lắm vậy là do sạc phải ko qtv . Nếu đúng bộ sạc zin của ip thì có bị ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.4650545,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi. iPhone 6,pin sạc đầy.để im ko bật wifi ko nghe gọi gì hết.3 tiếng hết 17%pin,nếu còn 12% pin.ko sạc thì 1 phút sau sẽ bị tắt nguồn. Vậy có phải pin bị hư ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.462166,
      "id": "20876067",
      "field_search": "question",
      "question": "Sài bảo nhiêu ngày sạc 1  lần là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn thôi ạ nếu bạn sử dụng ít thì 1-1.5 ngày bạn sạc 1 lần còn sử dụng nhiều thì một ngày bạn có thể sạc 2-3 lần bạn nhé. Thời điểm sạc tốt nhất là nên dưới 15% thì bắt đầu sạc cho máy là được ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.45669,
      "id": "20628635",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đầy rồi mà vẫn không rút ra thì pin và máy có bị ảnh hửong gì ko",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB có tính năng ngắt điện khi sạc đầy nên anh có thể không rút ra. Tuy nhiên anh nên hạn chế để lâu, để qua đêm hoặc vừa sạc vừa dùng máy thì tuổi thọ của pin sẽ bị giảm nhanh hơn ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.449963,
      "id": "20876090",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sài 1 ngày sạc 1 lần đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng và sạc 1 ngày 1 lần vẫn được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.442539,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.420371,
      "id": "22411168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. 1)Sạc bao lâu thì đầy pin.                       2)sao đầy pin máy không báo đầy lúc nào cung hiển thị chế độ đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.415869,
      "id": "26649008",
      "field_search": "question",
      "question": "ip sạc 40-50% rút ra đc kh ạ , làm v có ảnh hưởng gì đến pin kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với cách sử dụng bạn đề cập, thì không ảnh hưởng đến máy. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.404885,
      "id": "21530632",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc đầy pin có tự ngắt k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ pin hiện tại thì sản phẩm có hỗ trợ tự ngắt khi sạc đầy chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.402967,
      "id": "32150763",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em khi cắm sạc hiển thị đang sạc mà không lên pin thì nó bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.37905,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.376938,
      "id": "20172934",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi sạc lúc đầu vô nhưng được ít phút thì nó không nhận tín hiệu sạc nữa. Vậy nó bị hư nào thế QTV",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thông thường nhiều khả năng là dây cáp gặp sự cố bạn nên sử dụng cáp zin theo máy hay đổi sang cáp khác kiểm tra xem có khắc phục được hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.373864,
      "id": "20005644",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp tại tgđd lam nhu con nít ấy khi bat đầu mua nói 1 đường khi xuống thanh lý hơp đồng nói 1 nẻo. lần đầu mua trả góp cũng là lần cuối mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể cho em biết rõ hơn anh đã gặp phải vấn đề gì để em có thể tìm hiểu và hỗ trợ cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.305402,
      "id": "23086387",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi Ip 6 32g mua được 5 tháng, hôm nay máy 70% pin tự động tắt nguồn , treo máy, phải bấm phím nguồn+ home + cắm sạc máy hiện 9% pin, Lỗi này mới bị 1 lần ,mình có nên đem ra bảo hành được hay không? Thanks",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn bị xung đột ứng dụng tạm thời nên treo máy .Bạn khởi động lại là không bị nữa  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.280476,
      "id": "28704075",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone mình mới mua, sạc pin đầy mà dùng 1 buổi sáng là hết pin, pin gì kì quá v",
      "answer": "Chào bạn,Đối với sản phẩm mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc sản phẩm tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Ngoài ra, Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.258365,
      "id": "19761007",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới vừa mua máy xong.cho minh hỏi iphone6 có cần sát pin 8 tiếng trong 3 lan đầu không vậy,",
      "answer": "Chào anh Nguyên,Anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng đâu anh! Chỉ cần sạc đầy là dùng được anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.25775,
      "id": "18502191",
      "field_search": "question",
      "question": "T vua mua dt nay. K pt sạc pin lam sao trong may ngay dau de dc pin tốt vay qtv?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại tất cả các điện thoại thông minh đều được trang bị tính năng tự ngắt điện khi sạc đầy pin nên anh chỉ cần sạc đầy 100% pin sau đó chờ thêm khoảng từ 3-5 phút để pin được ổn định là có thể rút sạc ra rồi đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.256311,
      "id": "31545214",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk hỏi mk sạc pin máy lâu đầy là sao thế ag",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng này có thể do còn nhiều ứng dụng ngầm đang hoạt động khiến máy sạc pin lâu, anh vui lòng đóng hết mọi ứng dụng ngầm trên máy, ngắt kết nối mạng, không sử dụng máy trong thời gian sạc để sạc pin tốt hơn nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.251318,
      "id": "22319651",
      "field_search": "question",
      "question": "E  moi sai iPhone lan đầu con bỡ ngở ko bt sao vô phần cập nhật phần mềm máy báo ko thể cập nhật đã xay ra lỏi cập nhat la sao z ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại máy rồi kết nối một mạng wifi khác rồi cập nhật lại xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.20172,
      "id": "24229753",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k là dùng cho lần mua sau hay sao vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đúng rồi anh nha ,PMH này dùng vào đơn hàng sau ạ , áp dụng mua được tất cả các sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.201464,
      "id": "19815898",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc ntn khi mới mua iphone vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chỉ cần sạc khi máy báo pin yếu đến khi đầy pin thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.199356,
      "id": "27663738",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này em mới mua về hồi trưa sử dụng tới bây giờ hết pin . Cho em hỏi nếu em sạc thì đầy 100% rút ra hay là sạc máy tiếng mới rút ra được hả QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sạc đầy Pin rồi rút nguồn được, không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.1924925,
      "id": "26881639",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng lại sạc bằng củ sạc ip5 sạc tầm 2h30p mới đầy pin vậy nếu dùng củ sạc ip6 có nhanh hơn củ ip5 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do 2 củ sạc cùng công suất 1A nên thời gian sạc vẫn như nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.189254,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi tại sao máy iPhone 5 của em sao pin 100% rút ra dùng cở 3 phút là tự động tắt nguồn và báo pin yếu cắm vào lại là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể do máy bị chai pin, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.188038,
      "id": "27695520",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định mua ip6 nhưng thấy ai cũng bảo pin yếu ngày sạc 2 lần. Em thích ip nhưng nghe vậy cũng hơi lo lo . có phải pin ip6 quá yếu ko ạ. Em có nên mua ip6 hay mua xiaomi ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn sử dụng máy liên tục thì mới phải sạc 1 ngày 2 lần , còn bạn sử dụng nghe gọi , lướt Facebook ít thì máy sử dụng được khoảng từ 7h sáng đến 19h tối bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.183941,
      "id": "29703227",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua về có cần sạc 3l đầu trong 8h ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì không cần chị ơi, vì sản phẩm này sử dụng công nghệ pin mới nên không cần sạc 3 lần 8 tiếng nữa chị nhé, chỉ cần gần hết pin thì sạc rồi đầy hoặc gần đầy chị rút ra ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.136633,
      "id": "25007068",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có bán cáp sạc iPhone đầy pin tự ngắt k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đầy pin tự ngắt sạc là tính năng của adapter sạc và máy kết hợp, không liên quan đến cáp sạc nên bạn có thể dùng cáp nào cũng được miễn là cáp này tương thích với máy. Bạn có thể bấm  để tham khảo các loại cáp phù hợp nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.129616,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.129323,
      "id": "23659920",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có bán cục sạc và dây sạc iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh cục sạc và dây sạc cho iphone 6 đó ạ. Anh có thể tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.127589,
      "id": "20213504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone mình kiểm tra không có thông báo đầy pin bạn nha.Đây là bình thường, không phải lỗi nên bạn yên tâm sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.119688,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m hỏi là, mình mua ip6 hôm qua, về sạc phần trăm pin lên rất chậm(2 tiếng lên 9%), sau đó m rút ra cắm lại thì lại sạc như bt. Và mình đã khoá màn hình dọc mà nó vẫn xoay ngang ( có bị 2 lần, hiện giờ lại k bị thế nữa). Vậy là lỗi gì v ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là lỗi tạm thời , tình trạng này bạn tắt điện thoại khởi động lại giúp mình là khắc phục được bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.109939,
      "id": "18643966",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv là robot à. Hỏi gò vấp báo hết hàng gửi lại 3 lần là gần gò thì quận nào còn thì lại báo như lần phản hồi đầu tiên. Hài.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này bên em đang có hàng ở các quận lân cận Gò Vấp, không biết anh gần Quận nào nhất để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.103054,
      "id": "17725505",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hôm nay ra tgdd hỏi chưa có vậy.",
      "answer": "Chào anh Thành,Dạ sản phẩm này mới ra mắt có nhiều khu vực chưa về hàng anh nhé, anh vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.063879,
      "id": "25655645",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em pin còn mới mà sao sạc lâu đầy quá 6 tiếng mới đầy là bị sao dậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do sạc lỗi nên bạn thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem thời gian sạc Pin có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.053491,
      "id": "18332467",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa sao iphone 6 ra lâu rồi mà sp này là mới ra là sao hã Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này mới ra do đây là phiên bản dung lượng mới được ra mắt nên sản phẩm mới được kinh doanh anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.042742,
      "id": "27045540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc mi tiếng đầy pin ...khi sạc đầy có tự đông ngắt sạc ko v",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé Máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.991537,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.983444,
      "id": "23125328",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn 6plus mói cứng full phụ kiện  k ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh các máy iPhone 6 Plus ( Mới ) rồi chị nha. Chị vui lòng chọn mua các sản phẩm khác nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.96757,
      "id": "20833932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi kiểm tra số lần sạc iphon bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn phải kết nối điện thoại với máy tính và trên máy tính bạn cài đặt ứng dụng 3uTools để kiểm tra số lần sạc nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.964828,
      "id": "28244107",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chiếc iPhone 6 sạc lúc đầu từ 10% đến 90% chỉ trong 1h20p nhưng từ 90-100% thì khoảng 1h vì s v. T sạc đến 95% r nghĩ sạc có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Ngoài ra, điện thoại này bạn có thể rút sạc và cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.961619,
      "id": "20509875",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.945874,
      "id": "31611380",
      "field_search": "question",
      "question": "Vâng ad ơi cái ios ban đầu của chiếc iphone 6 là gì vậy ạ",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh với lô hàng mới thì đều chạy iOS 12 cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.919878,
      "id": "26683589",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc mi tiếng đầy pin v",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.910225,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua nhưng lần thứ 2 em sao không đủ 8 tiếng vậy có bị ảnh hưởng gì không ạ. Và máy còn dưới bao nhiêu % thì nên sạc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy rút sạc ra là dùng được chứ không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả miễn là đừng để điện thoại hết PIN tắt nguồn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.895962,
      "id": "21322750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này xài hao pin wa    vừa sạc vừa chs đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn vừa sạc Pin vừa chơi thì tuổi thọ Pin sẽ nhanh giảm hơn bình thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.892298,
      "id": "19710040",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin có cần gỡ ốp lưng không sao sản phẩm của em là 32gb sao nó còn có 18gb vậy em chỉ tải game có 5 ứng dụng thôi ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sạc PIN không cần phải tháo ốp lưng bạn nhé .Máy này còn trống khoảng 26GB . Bạn kiểm tra xem mình có cài ứng dụng hay lưu dữ liệu gì trên máy không nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.8665905,
      "id": "22411380",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy pin.                                2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo đang sạc thế lạ bị sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h là đầy, và khi bạn sạc đầy pin mà vẫn cắm sạc thì máy sẽ báo đang sạc đó là mặc định của iphone, khi bạn ngắt sạc thì máy mới không báo nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.860106,
      "id": "23263960",
      "field_search": "question",
      "question": "E vào qtv. Cho e hỏi e mới mua đe ip6 đc mấy ngày khi sạc pin e thấy của sạc rất nóng . Cho e hỏi sạc có làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, em cũng bị hiện tượng trên và hầu hết các sản phẩm iphone khi sạc thì sẽ nóng cục sạc và máy khá nhiều đâu là hiện tượng vô cùng bình thường nên chị yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.826656,
      "id": "19948188",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi em tim iphone 6 thì nó ra nhiều loại và khác giá tiền là sao vậy",
      "answer": "Chào anh Sang,Anh có thể cho em cụ thể thông tin anh tìm trên website nào vậy anh! Có thể là máy qua sử dụng, phiên bản dung lượng khác nhau nên có giá khác nhau đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.821385,
      "id": "22334459",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vừa mua máy ở cửa hàng. trong lần sạc thứ 3 mình ms để ý là cục sạc nóng kinh khủng. sờ tay vào tầm 2s là phải rút ra vì quá nóng. lỗi này mình có thể đổi cục sạc mới được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì bạn lưu ý tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để máy sạc vào đỡ nóng hơn bạn nha, lưu ý thêm là không sử dụng máy khi đang sạc bạn nha, do nguồn điện đang nạp vào nên máy sẽ nóng lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}